最新民調 - 近半市民支持11.11堵路，比反對的多超過1成

近半市民支持11.11堵路
支持比反對的多超過1成

據報明日會有大規劃不合作運動，包括罷工和堵路。在有評論指責這些行動之前，我想借個位置提一提：最新民調顯示，支持這些行動的民意比反對的多。

來源：Kai Chi Leung 梁啟智

好似係網上投票嚟，唔同平時嗰啲

NO 同平時一樣嘅

佢唔係用咩自結群組嚟做poll咩